[紅土］光復紅土：817一日個人遊實用指南

九龍城區受宋皇先人庇佑，兩個月黎都未食過催淚彈
唔知817會唔會開到齋
事先聲明，本人唔建議聽日勇武（稍後解釋），
但為免觀光人士蕩失路，一於整個簡介俾大家探索下，買完紅酒朱古力可安全返家

1.「紅土」人口結構
紅磡、土瓜灣、馬頭圍及九龍城 老年人口居多，其中土瓜灣更係退休公務員集中地。
另外，呢區新移民問題嚴重，窮富皆有；
而黃埔及何文田兩個延伸地區為中產人士居多；

區議會方面
九龍西絕對係民建聯票倉，多年黎自動當選，所以好唔爭氣咁出左 李慧琼 同 梁美芬 兩件旦散。作為老鼠頭目，歡迎大家去其辦事處拍照留念
屬性係 藍至深藍

不過經過黃埔手足一幕精彩通宵屌保安，加上係41校網，相信亦有好多年青既手足為大家導賞！

2. 交通及地理
九龍城區「紅土黃何」相連，主要交通為巴士及小巴，鐵路限紅磡、黃埔、何文田。
水路有紅磡碼頭、九龍城碼頭 來往北角碼頭。

遊行路線由海心至紅磡碼頭，
果邊車房、工商廈、民居皆有，除黃埔之外都係以唐樓為主

三條綠色線係紅磡去何文田及土瓜灣主要 行車路線
而不論上、下路都有好多細街，幫襯小店就最好不過

不過請留意番黑色圈A、B，
A 圈係 過海、油尖旺、荃灣 往來 紅磡、土瓜灣、新蒲崗、乃至觀塘及整個九龍東 既重要接駁位（上路）。
B圈主力分流來往彩紅、慈雲山、彩雲等車輛（下路），
基本上呢兩個圈塞左，八成車都唔洗郁

咁係咪即係可以任塞？
呢兩條路好聽D講要黎好容易，不過要走都好頭痕
因為假設兩個圈已有狗賊，只能夠繞個大圈去何文田走人，或者由紅磡、黃埔站走
而呢個情況下需要確保紅黃兩站安全先可徹底回家。

順帶一提，紅色C 圈係上星期狗賊玩雷射槍既大概位置，唔排除會係同樣位置出現。
而紅色D 圈係最近既 紅磡警署，不過就位於何文田近旺角。
另外兩個警署係九龍城亞皆老街運動場附近，附近有迴旋處（往九龍東、旺角及太子）

呢度特別提醒 有意慾圍警署既 手足，本人強烈不建議咁做，
因為地形黎講 何文田山路多，而且缺少商店或大型商場掩護，萬一被圍只能夠兜落旺角或去屋村暫避

萬一有手足行到流連忘返，建議可到朋友家中暫住：
黃埔花園、樂民村、愛民村（要上山）、公開大學（要上山）

總括黎講，多細街、主要道路兩條、無大型商場
其他道路、據點請補充

唔建議勇武原因
1. 由811血腥鎮壓開始，已證明狗賊係存心想示威者死。而且亦明顯地有狗賊扮示威者意圖搞出騷亂場面
2. 承上，機場環時記者一事已證明中共絕對有能力自編自導自演。大家安全固然好，我擔心既係中共借機砌警察然後屈示威者做
3. 正如隔離入境巴打所講，多左好多又黑又實既大陸人拎埋頭盔眼罩等用具黎香港（佢話已factcheck ）。只要人一聚集，狗賊同公安都會聚埋係入面。
4. 若然公安，打完兩拳後，請綁起佢地大叫支持平反六四
5. 自811起，國際迥響已超越預期，雖然唔太寄望侵侵，但我地已幫佢上子彈，若風向一變，只會變成一把濕水槍
6. Be Water 勿送頭勿送頭

兄弟爬山 各自做 錫春袋都唔割
我作為土家人聽日都會stand by
推推 818 上街遊行
最後自貼春袋一張
光復香港 時代革命

自推十連

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

實行雙普選

解散現行及重組警隊

以眼還眼 以牙還牙

LIBERATE HONG KONG

依兩日都唔可以有激進野
聽日有既話會嚇走晒818既一家大細同銀髮族，佢地對於人數方面好重要
818有既話就會跟左中共劇本，一定輸得好慘，和理非散水反而先叫成功

We Connect

兄弟爬山各自做 不割蓆 不督灰 安全至上

好眼瞓

818

Agger基本上狗車可以響大馬路standby，而走佬去紅磡、黃埔、九龍城、旺角太子都需要經過大馬路，好而比人塞退路

Push

推

實用POST冇人推?

係咪太夜?

係喇，4點都黎緊頭

推春袋

［突發］有人起ig搞左個
「#全城㩒美元」
挑戰

推你上去

Pish

巴打好勁
黃埔環境唔錯, 但有少少九曲十三彎, 想周圍行下, 唔洗怕醜, 開聲搵手足帶路, 就算住附近的街坊, 入到來都好易蕩失路
唔好勇武仲有一個原因係大家留力818
廢話講完, 祝大家一路平安, 紅土黃何真係個唔錯的社區來, 歡迎參觀遊玩

721 811

咁詳細既post冇人理？

實用
推

817
818

好緊張
已經執好屋隨時比大家上嚟打bino
#817
#818

黃埔唔係41校網

817

真係受先人庇佑,811黃埔佢地想射但係即刻落大雨放棄左 走埋佬

今日三半紅土遊行，
竟然連一個熱門Post都無？！
紅土遊行！！
不是CONDOM！！
817塞爆紅土！！！
818塞爆維園！！！

延伸閱讀：
教你點樣去土瓜灣 海心公園

綁起後召喚記者

推一推

推 817 818

紅土無地鐵，請注意撤退路線同時間，唔想再有手足犧牲

去何文田，有大把路走。

有用

推哂全部817/818 post 上去
全世界幫手做野

幫推

和理非時間 衝就是鬼 香港人加油

就連而家 10 點都落緊
唔該落足一日，到時又冇煙，畜龍追人就自己sin低

終點黃埔站 a 出口

P

強貼

咁使唔使帶Gear

黃埔不宜久留，送張路線圖俾大家

個春袋好正 幫推

今日唔好衝，忍忍手

好人一生平安